有冇人個屎忽成日生暗瘡

唔係痣瘡，係好多細細粒既暗瘡仔，好核突 明明已經飲好多水，食好多菜

要點多啲喼汁

認真post求解決方法

清淡少油、少肉（4両每餐）

水果方面食邊種水果會比較好，本身濕熱底，基本上已經唔飲奶茶同咖啡

咪屌咁多女啦

試下唔好坐唔好平訓一段長時間,屎忽底就唔會再生瘡。

屎忽保持乾爽唔好掂到任何物件 !

咁要吊住訓？

可以側瞓

打側或爬係度訓

有咩關係？我都無女屌

我多數都側訓架啦

Pressure sore?

坐少d

唔識英文，中文係咩

與內在因素無關？

壓力瘡

我係一大堆細細粒紅紅地咁

生喺暗位到嘅先稱得上係暗瘡

圖?

好大可能你沫屎沫出界

好撚核突，我都唔好意思擺上黎

我呀

不過塊面冇乜
係個頭頂同屎忽成日生= =